> Lab5 - ex 1) molto bene, anche qui la length magari via folding
>
> ex 2,3) Roberto ci puoi guardare?

Es.2

- Avrebbe potuto implementare Kind come "enum" come suggerito, ma ok.
Noti che Retired, Succeeded.. potrebbero essere case object
- ExamsManagerImpl: new Hashmap ==> Map.empty
- idem in createNewCall
- getBestResultFromStudent: è un po' lunghina, migliorabile; valuti
l'uso del metodo maxBy
(by the way, valuti di andare a capo dopo l'= se si ritrova linee di
codice molto lunghe)

In generale molto bene comunque!

Es.3:

- ha esercitato qualche collezione ma non ha fatto un'analisi
comparativa delle performance